【30/8 蘋果】咁搞法入深井食燒鵝都可能會舉紫旗

今日頭版廣告
有三百幾個深井街坊夾咗十八萬落廣告支持蘋果
btw街坊話其實深井燒鵝係藍架 不過入面都有幾間黃店
大家搵日入去懲罰下啦

下面嗰幾隻係深井街坊的吉祥物
想知多啲傳送門：

尋日29/8頭版廣告打漏左一間小店
sorry 大家可唔可以入去like番當幫我地補鑊

另外 今日份蘋果冇新增商戶廣告 得街坊嘅廣告
所以想重開任務 請大家like番琴日未like完嘅商戶
傳送門：

今日依然有琴日嘅400 商戶市民跨頁聯名

其他廣告

兩個加拿大樓盤廣告

Fb：

CLS 分類廣告

華爾登餅店
Fb:
IG:

推

————————————————————
話說尋日放工

我地收到投訴落左既廣告page連200個like都R唔到返黎

但係明明尋日有成800正皮架喎⋯⋯咁多人走數？！

未like既快d去like啦！畀like唔洗本架！
當然最好就follow, like完再buy, chek-in啦d

💎重開任務💎-29/8 - 請畀like

實際行動，支持黃店，推廣黃圈就係目標
We need you
當然，亦係支持蘋果，同我地幾位巴絲做落去嘅動力
—————————————————————

Push

重點請求
29/8 po

撐小店 （落廣告都要錢架dog 入嚟睇下畀個like! ）
GurBeer

連登巴絲落既廣告，你唔係唔撐呀？please like & subscribe dog
Youtube Channel 第一次係蘋果落廣告, 大家都可以試下落廣告支持蘋果

幫手宣傳

我地好清楚你班官媒口舌係到準備緊抹黑既第一步。所以歷史，我地會用行動去清楚記錄！

830太子、旺角、尖沙咀商場悼念

831各區悼念

更多資訊請到
Telegram
或

辛苦哂SR巴文案

辛苦SR巴

深井人可以嘅話搵多啲黃店出嚟

你D排版真係好我好多

揾日教我

温總

辛苦你哋

辛苦ST巴

食燒鵝

幫你推推

thx bro

講依D

深井除咗光榮有邊間黃？

真心呀,今日我係到HEA,SOR9

辛苦SR巴
手殘打錯咗

講依d

推爆你

唔好去錯

有間cafe之類

多謝你 得閒入黎玩
好撚中意香港嘅深井街坊上

一定一定
深井景色幾靚

都無咩做

不過下次一齊早d plan 下content同段文都係好既

我改咗少少咋
講呢啲

知道

第二

緊貼住tvb po

仲有間火鍋
不過極之lack of info

睇返黃店地圖
區內仲有一間黃cafe 叫July
一間叫迦南係食小食+海鮮蒸氣鍋

琴晚巴打報料

推推推推

下個禮拜即刻去

有間類似coffee shop咁 仲有間寵物用品店

同埋其實深井燒鵝唔好食

好似未去過深井 急不及待想玩玩了

From巴打，黃店地圖：
區內仲有一間黃cafe 叫July
一間叫迦南係食小食+海鮮蒸氣

唔好食唔洗不推呀

如果蘋果之後每日都有一兩頁全版文宣都幾好，可以周圍唔小心跌

不推文

like，記住like

第一

gchi

户户

支持

推

拼拼

啱
文案的確係可以早啲plan

毋忘831太子恐襲事件

【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

歡迎吖 巴士黎記得係碧堤半島或者深井村落

Like like like

咁要靠大家有大啲迴響先得喇

記住like

Like埋啊

好的

好期待未去過

唔使諗啦！快d like

Like埋

幫手like

Bb

支持

再推

SR巴手殘打錯咗

深井黃店有July Coffee&Co (cafe)，迦南鍋 (蒸氣火鍋)，同埋光榮 大家入黎唔好食燒鵝啦

救救小編 幫手like

再唔夠like我地就走去開爆po

like埋

like左未呢

幫我like埋

已like

請問有邊間深井燒鵝可以懲罰
和你pay搵唔到

左未呢like

我愛深井

推到有推介

梗係有

多謝ching

好似全部都係藍

榮光燒鵝

like埋啊

上面話
深井黃店有July Coffee&Co (cafe)，迦南鍋 (蒸氣火鍋)，同埋光榮 大家入黎唔好食燒鵝啦

睇嚟最好唔好食燒鵝

記住畀埋like

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

跑去like?

原來係咁

之前有次行山喺深井完，就係搵唔到黃店所以餓到出返市區先食

得閒幫手Like埋

深井極度唔夠資料

Like Like Like

有無like呢

Push.

深井人話有4間

幫手like埋

好靚

用wolipay app 搵?

Proud to be a 深井人

有無like埋呢

請推文

有無邊間燒鵝黃又無咁貴

唔開得名？

上面話
深井黃店有July Coffee&Co (cafe)，迦南鍋 (蒸氣火鍋)，同埋光榮 大家入黎唔好食燒鵝啦

黃燒鵝好似得一間

有無幫手like

like like like

LikeLikeLikeLikeLike

like 埋喎

唔好自爆喇

係 好少選擇
所以希望深井手足幫手比多d info
等我地呢d其他區嘅去到可以支持下

Btw 點解你要不推文

push

[url][/url]

Like

唔好自爆

係你

like下

問咗住深井嘅朋友，嘉韻軒（食燒鵝）樓面啲電視全部播Viu同RTHK冇播TVB
佢唔係黃店不過至少唔係藍，想食深井燒鵝可以食佢

I will

感謝巴打介紹
搵日去深井一日遊先

幫手like下

Thx

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

蘋果單野真係再團結香港人

係

hi SR

密密like

歡迎入嚟深井玩，但記著要戴口罩同保持適當社交距離，如果見倒深豬(野豬)唔洗驚，亦唔好摸唔好餵，佢自己行完街就會返上山

至於黃店有以下呢幾間，如有錯漏，麻煩巴絲補充：
光榮總店
深井深井村54-55號地舖

July Coffee & Co.
有咖啡、all day breakfast，仲有明太子意炒

迦南鍋
夜晚賣海鮮蒸氣鍋、日頭賣小食，有燒賣魚蛋碗仔翅鹽酥雞，仲有一樽樽嘅醉鮑魚/蝦/鴨舌

大快活
喺碧堤坊入面

鮮果縣
專賣生果同菜

Dog Island
寵物店有貓狗零食同用品賣

至於燒鵝，唔好意思，深井嘅燒鵝清一色藍嘅
如果真係好想食燒鵝，可以到茶樓嘉韻軒，無撐藍亦無撐黃，但入面唔會播TVB,只會播ViuTV 同RTHK

嘉韻軒
深井青山道38號海韻花園商場地舖

促成今次登頭版，除咗一班深井街坊之外，仲有光榮同劉志雄區議員幫手先成事

今日開得有d遲

大家唔敢忘記

我唔得了

不嬲like咗

感謝各位街坊

支持蘋果
歡迎報料

🍎 一日一蘋果

Pin 呢個

like

like 下

多謝建議

下次點先可以一齊夾錢？

我諗要留意下區page/區議員fb？

入去問下佢地

好少入深井，個位交通麻麻

不過風景似乎唔錯

風景靚呀
做咩唔推po既

襯呢個機會去行下

btw推po巴打

慣咗手勢，sry

推文？

慣咗手勢，唔好意思~

慣咗手勢，唔好意思，而家推返~

唔緊要

like 咗

G持樓主

希望今日無咩人既原因，係出左去行街唔得閒啦

推po巴打

不推？

已買

2nd page

like埋喎

街坊話其實深井燒鵝係藍

唔該樓主
Btw有冇fb page係用黎放廣告link 可以直接禁條path去到間鋪個page like

試下呢個

香港人心仍未冷

sounds good

推推推

明白推

屌你正啊喂

done

得閒like下

Pishhhhh

Like下

己買

寶寶

無所謂啦

嘉韻軒係嘉頓開嫁
嘉頓藍嫁

嘉韻軒係嘉頓開嫁
係藍底嫁

FC?

成班熱心巴絲 真心尊敬

生命麵包都唔洗食

深井！啪啪啪

嘉韻軒係嘉韻酒樓改名

自己睇佢cs email係用嘉頓嫁
深井係人都知佢係嘉頓開嫁啦

所以先點生命麵包 vs 海底撈會有爭議

警察又同藍店割蓆

警察用胡椒噴霧噴藍絲

GurBeer大約多咗50個likes...

沒事兒沒事兒
支持警察執法

孝感動天多左300個訂閱，已知足。
連登有愛，我愛連登我愛蘋果

大家加油

pushhhhh

幫到手就好

派LIKE師，有請。

咁簡單都唔做既，點對得住坐緊的手足。

是日電台

鬼佬frd問我講點解成日唔知香港發生乜野事，我話差一樣野....

絲打好勤力

又來遲

你個名

好耐冇入過深井

今日電台
鬼佬frd問我講點解成日唔知香港發生乜野事，我話差一樣野....

多謝夕絲
大家推完post 快啲去like 啦
夕絲咁好心機整晒個list
大家一定唔可以浪費絲打嘅心機呀
莫以善小而不為
大家要俾手足同路人知道我地會支持到底
一齊撐落去

推啊

多謝你呀ching

我影咗上嚟先

辛苦哂

諗下內文先

我買唔到蘋果

中午就賣晒

ching 深井食燒鵝 邊間黃?
請出招

嘉韻軒 都係嘉頓，都係藍

Con’t

工會/業主法團/團體 召集&宣傳：

小型聯署/聲援：

重未完啊 To be con’t

**冇放低過

多謝你咁有心機呀